香港工已罷，冇達成一個訴求，升級了，OK？

OK？

1. 撤回草案 ❌

2. 撤回暴動定義 ❌

3. 撤銷抗爭者控罪 ❌

4. 成立獨立調查委員會 ❌

5. 落實雙普選 ❌

建議下個星期一再罷

兩日

如果七區人一齊再衝立法會宣布成立市民議會會點

會被警方清場

五大訴求缺一不可
光復香港時化革命

每月一罷？

升級機場

我認為每星期一罷好耗民氣 一係一不做二不休 Keep住罷直至政府跪低

實行四天工作

機場係好去處

首先好多人會被炒

或者咁 不合作運動keep住
打工仔罷工就一星期一罷

港交所？

今日罷工實際作用不大，政府同紅色傳媒刻意冷處理機場因罷工既影響

暫時以不合作運動同琴日即既遊擊有成效

反而要係暴政收入最多嘅印花稅著手，
日日係各區組織啲樓團，特別留意新盤。

其實今日罷工係超合作先做到，好多人碌晒人情卡，好難再複製

42%香港外貿